巴士師奶大戰巴士廢老：「你塔巴士好上等呀上等人」

你有壓力我有壓力，喺香港搭巴士似乎好大壓力。近日 YouTube又有「新戲」上畫，呢齣《巴士阿婆》由主角第一身手機拍攝，被網友尊稱為「巴士惡師奶」嘅主角，元旦夜坐3B巴士去紅磡，無端端俾人侮辱，所以拍低罪證。

小朋友前爆粗
段片一開始就見到巴士上坐咗個婆婆同一位女士，阿婆開聲就話「唉，拖住兩隻狗上車」。聽真啲，原來阿婆講嘅「狗」係惡師奶兩個嘈喧巴閉嘅小朋友。俾人鬧係狗喎，唔嬲就假，一場罵戰就咁展開。「細路仔邊個唔嘈 o架，你唔毒啞佢？」「我話你細路仔嘈，我話你咩？」互轟一輪後惡師奶忽然出招，「你好×識教，喫蕉啦你！」罵戰升級為生果問題，「咩生果都有得食，你連蕉都冇得食」「蕉有咩唔好呀，係最靚嘅生果」「所以你咪成碌蕉咁囉！」雙方互轟近10分鐘先收聲。短片觀看次數高達10幾萬，唔食蕉食花生嘅網友對事件各有睇法，有人指惡師奶教壞細路，亦都有人覺得阿婆鬧人係狗冇禮貌。

廢老必須死

識生唔識教
由得果2個細路嘈就好仆街

罵戰升級為生果問題

講得岩呢次

幾多週年?

廢老比2蚊塔巴士地鐵仲要係度生事
屌

細佬仔都有言論自由 嘈下有乜所謂

我睇到一半唔敢睇落去 好柒

個師奶講嘢好on9 聽到打冷震

屌 最憎啲細路嘈喧巴閉 尤其係搭車嗰陣 咁同roadshow有咩分別 唔識教咪撚生

利申：冇睇片

公眾地方父母都要控制下嘅

細佬仔係要嘈一兩句先識收

D 典型東方人係咁 小小包容心都冇

東方人就係鐘意要求d細路好似個小大人咁，好守規矩，聽教聽話安安靜靜就係最乖，好動d活潑d就話人坐唔定唔乖呀剩，完全抑壓細路既本性

反而外國人對呢d野好開通，係地鐵見到個鬼佬原本訓著左比個細路嘈醒左都冇嬲，仲對佢微笑，如果換左做香港人唔媽媽聲都摺摺聲

梗係有分喇啦, 嘈過roadshow 一百倍
尤其鳩叫果d

原來支那人都已經學曬外國人教法
由得個細路嘈

細路嘈冤巴閉騷擾到人, 個老母都唔識stop 佢, 仲想人地同佢微笑
屌你去親子王國都未必有d 咁既外國人啦

咁外國人既家長如果見d細路嘈得好大聲都會叫停佢既，只不過佢地對細路既包容性會強d

你咪去外國睇下lor
講真除非係尖叫/或姐大聲尻叫，否則一般d細路嘈少少佢地都冇乜野

外國的屎是香的

細路仔係咁架啦 新一代港媽常態 自己一邊玩電話 放任個細路叫

我士多啤梨！！！

我士多啤梨呀！！！

如果係連登仔同人嘈交：縮返入你老母個閪到啦 縮返入你老母個閪到啦 縮返入你老母個閪到啦 縮返入你老母個閪到啦

一邊衰口臭 一邊無家教
兩邊都唔抵幫
打和！！

到底有幾多年歷史

好香呀

尖叫呢啲就一定有問題

鬼佬係笑笑口 但心入面屌緊你
唔做岀面唔等同接受

個仔生左仔未？

我見好多細路係車度嘈少少d 人都無特別反應架喎, 係唔會微笑啫
唔知你果d 所謂嘈少少標準係點啦, 好似你講既嘈得醒人又係咪叫嘈少少呢?
同埋呢度係香港, 你拎外國黎比把鬼咩

鬼佬呀人地話, 日本人係東方人唔計架

兩條八婆咀面

香蕉有咩罪

點樣判嘈小小定好然嘈啊 每個人把尺都唔同喎

大把外國人會shu細路/shu自己細路啊

自己冇家教仲衝出黎柒

好似呢段片咁我聽唔到個細路有幾嘈wor，最嘈反而係個阿嬸

就當個細路可能之前好嘈，但都已經收左口，有冇需要再拎出黎講？而家咪變左係個師奶嘈到人lor

日本同台灣都好少大人/細路會嘈

女人=戇鳩

拍片嗰個講野好似麥兜老母

我記得早排有個男人大大聲屌個細路嘈
個老母還擊
呢度啲評論唔係咁㗎喎

個單因為個女人係大陸人所以先比人屌得金姐

唔覺

唔只細路，其實外國地鐵好撚興d 19表演 又唱歌又跳舞但係又鬼死咁難聽想博人比錢佢，但都冇見過有人會屌佢地

對於細路佢地包容會更加高，只要唔係尖叫或姐嘈到仆街基本上都唔會理

welcome welcome~ 相當興奮！！

個單都唔係嘈
係個細佬坐隔離郁身郁世整到條仔

所以外國地鐵未出名低質囉
夜晚仲有醉酒佬隨地解決tim 仲有黑人劫案tim呀
咁香港係咪要跟呀？
細路就一定要嘈係乜道理？
我夠話男人一定咸濕囉 唔通又可以合理化痴漢行為呀？
細路唔識未教囉

樓主衰咩坐左6年咁耐

最撚憎啲仆街細路嘈生哂，巴士都算，飛機就仆街
有啲仲踢椅
唔識教唔好生啦